共產了！BLM要求白人讓出自住樓

西雅圖部分BLM抗議者在住宅區大喊「讓出你們的房子！」「黑人有其屋！」「打開你們的錢包！」

白人左膠又點抉擇

如果班黑鬼死哂就好，根本就係次人類黎

放班BLM去支那就岩

死返非洲啦賤種弱撚智黑鬼

黑鬼=唯恐天下不亂

好多力架趁遊行搶野

快d比啦白皮豬

黑人要射精，快點腿張開

南非2.0

會俾佢黑鬼入去，提供全套服務，免費，因為前世欠咗佢

幫trump催票

越癲越好，侵侵win緊

選舉係智力考驗

左膠表示睇唔到

左膠快d讓啦 有光環！

情何以堪？應該搬出間屋定點？

俾間屋佢
再俾晒自己d錢佢

共匪

民主黨快送樓比黑人啦

以前屌黑鬼=低賤比其他白人睇唔起wo
根本無咩人會屌

你咪話 當年金融海嘯 就係克林頓想人人有其屋搞出嚟 啲人唔使俾首期 整兩間次按公司幫呢班人買房產

其實好on9成個黑人種族可能有10%係有腦
但係比呢90%無腦嘅搞到成件事柒晒

邊有共姐，班BLM都無話你有份

做奴隸咪有屋住囉

應該去la問班左膠大愛拎嘛

死黑鬼

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

一開始就覺得佢地發聲擁護自己權益好正路！
遲下會唔會周街要女人打開對脾俾佢地屌，唔俾就歧視。
果啲左膠係咪盲撚咗，果啲明星呢？出黎搶光環果堆人呢

BLM = CCP

睇唔到

有得免費屌白鬼妹仲唔夠

點會睇唔到 梗係要右翼交樓

Racist！！！！！

根本就共產黨文革侵略性行為

黑鬼就係黑鬼，本身好地地係真係有可能爭取到權益令到黑白平權
依家好啦玩到咁大，只要大個班白人一出手，全部黑人會過得俾之前更差，永不翻身

唔係共產，係要行白奴制度

侵侵助選團

隨時仲浪費左好多前人嘅心血

侵侵OS：

你班白人唔投票比我！
只會比班BLM食住！
仲慘過三等公民

比Kamala Harris上位, 實會困曬班癲狗

咁共產黨打土豪分田地係一向唔包分土豪

睇錯「黑者有其屋」

真恐怖

BLM醒既去比華利山問D荷理活白左攞啦

唔係佢自己嘅屋，就應該大愛包容

nigga nigga, no need to work

左膠會幫黑鬼含埋撚

佢哋會選擇除定褲等黑鬼嚟屌屎眼

唔好啦，去支那啦好嗎

暗黑兵法

可唔可以恢復番奴隸制

黑暗時代

黑人下次會話：「獻出你們的金髮美女老婆女兒給我們享用」

Joe Biden 之前仲去同班友工齊跪今次會唔會跟車太貼

先亂而後治
最終就送埋頭，連續無差別送其他皮色人頭

民主黨煽動人殺人放火，務求趁美國病攞佢命，目的只有一個，就是奪權。

[red]種族平等白人黑人以致所有膚色的人都是在法律面前平等，有相同的機會。然而西方左膠混淆視聽，一邊貶低美國的成就[（說其是奴隸主義帝國），另一邊優待少數人種，然後包裝為平等博愛，手段卑劣

如果仲有人將香港黑警和美國少數殘忍的警員相提並論，就是墮入邪惡左翼階級鬥爭思想的圈套。 一個在一個獨裁政權下發生，一個已經收到法律制。再者，推冧解放黑奴的林肯像、打劫超市 不能以“民怨沸騰” （睇CNN睇到壞腦）為辯護

西方文革

左膠點解唔嘗試俾佢哋一齊住呀？
唔係唔大愛包容呀？定係歧視黑人？

老毛既農村包圍城市策略現代美國版，成功打倒當年政府

讓層樓出來加送埋自己老婆俾黑鬼屌

左膠讓間屋出嚟再戴個頸圈落自己到做奴隸

話支那冇份煽動真係唔撚信

白人左膠又會點選擇呢

痴撚線

開始想loot屋

留名睇弱智白人

都未必，外國拜登粉絲多得是。尤其是班後生仔，玩抖音玩到痴哂線

-隨著美國人口老化，看來前途也幾黯淡

because looting matter

幾好
屌醒班白左

其實live咩matter
本身黑鬼就係要住非洲部落茹毛飲血
周圍走又移民又剩
講真你地國家你地種族打生打死關出面啲人撚事啊
我地搞到你咁咖？

全世界都搞曬啲難民政策幫緊你地都唔知足
咁撚把炮你咪死返去非洲做飢民囉
BLM你老母

去apple、google、荷理活d員工屋企門口喊啦

黑人俾白人睇唔起，其實係正常

係啊，加入左膠兵團最終也只會反咬自己，人人也是 「反動派」
批

好支持唔支持
搵堆垃圾都不如既黎支持

放返去靈長類好d，見到個”人”字有d 唔係咁舒服

主因係班暴徒未loot到佢哋

好呀
鬼打鬼

侵侵：我就係要呢的

如果BLM 成功, 就會變作咁:

黑人根本就係最劣等人種
受白人/黃種人統治先係對大家最好既方法
睇下南非白人渣旗同黑人渣旗後既對比就知

老實講以前都唔歧視
依家真係覺得佢哋好撚作嘔
唔係美國人都咁樣覺得啦
更何況美國人
佢哋仲要世界各地都係咁撚樣搞
咁樣可以消除歧視？
算撚數啦 真係自己將自己推落火坑
戥佢啲子孫仔女可憐

啲死黑鬼覺得理所當然㗎

BLM係受過訓練嘅「馬克思主義者 (trained Marxists)」

Cls

唔只間屋，成副身家俾埋你都仲得。老公做奴隸搵錢俾黑人，老婆仔女可以任意俾黑人中出屌屎眼雞姦sm，屌撚到大肚生個啡仔出來仲會當個黑人同個啡仔神咁拜

想知白人點睇

要自己將個西推入埋去

佢地jj 好大，呢個真係佢地第一

屌喇星
人哋有insurance就可以搶㗎喇咩
你啲族郡無錢？！
失業補助金呢
武肝援助金呢
完全係鳩噏唔使本

快啲去白左嘅地頭叫啦 想睇班白左幫黑鬼BJ

支那特色既共產
你既錢我既,我既錢我既

讓子彈飛

文革 紅衞兵咁批鬥地主

要美國啲on9選民意識到BLM同民主黨嘅關係先
好驚咩都屈晒落執政黨度

點解篇報導背景係白色？
#BLM

左膠去到極左就係中共既路

本身黑人喺中国都高人一等
去中国留學有學伴有獎學金
仲好福利過d中国人

國際級回力鏢

真係驚 Idiocracy

美國比seattle同portland獨立好過
比佢哋anarchism會點

肯定日日搶劫殺人

真心睇係全世界歷史黎睇
黑人係未建立過一個真正強大、先進嘅國家
多數都係白人黃種人先有，黑人真係次等
見到D大猩猩都係黑色真係覺得佢地冇分別

加速

我又唔會極端話佢地同大猩猩無分別
但黑人係劣等人種係鐵一般事實
只有受白人/黃種人統治黑人先可以有好既生活

記住要響搖擺州同民主黨D州份發癲先得

死黑奴共匪

d 正正經經做奴工ge 黑人俾佢地累死就真
咪係度掃樹葉 倒垃圾 做m 記
搵到啖飯食
而家。。。

非洲nigga doesnt matter

屌你老母死黑鬼

死黑鬼污染白鬼妹

白人要幫黑人洗腳
BLM

到呢單野完咗之後
班正常黑人就慘了

硬係覺得係黑人自己歧視自己多，先會覺得全世界嘅人會歧視佢地

條女都晚晚玩bbc

根本就係果度派出嚟

抵撚死，當初可憐班黑人窮撚，就黎連自己老婆都捐埋出去

岩啦
民主黨大愛撚有所謂嫁

白左：贊成， 不過唔好係我間屋

交間屋出嚟 再自己留係度做黑人嘅工人咁就啱喇

幾時畀返塊地班原住民紅蕃。

無知一問 其實美國d黑人係咩種 非洲？ 南美？

左膠末日

支那人...力架...左膠
地球三大毒瘤

Yea, better the Chinese millionaires

Blacks: we deserved all these. Shut the fuck up!

呢啲激進黑人真係想送佢地返非洲

送埋班 BLM 白人入去就啱

所以好多正常智力黑人轉軚投 trump

殺咗啲土豪再分咪共產

跟本連好多黑人都反感 BLM
然後俾班白左屌

理性問
點解澳洲班原住民又冇咁？

到時成個國家會好似索倫控制一大堆半獸人咁

cls

文革咁，班blm根本唔追求平權，佢地要特權

我驚打稻草人
有無FC, 有無片?

咁支那人呢？

棄暗投明： 芝加哥Hobart巿長 由民主黨轉投共和黨 ‘唔止我一個頂唔順左膠’

係，以為覺得無乜野，而家見到都敬而遠之

Portland免稅倉

會叫人地比間屋黑鬼
自己買定槍喺屋企

哩條八婆超級紅官嚟
紅到發黑哥隻
班nigga仲唔死

D死黑鬼真係由塊面黑到入心，上埋腦，CLS

黑人係應該做返奴隸嫁,本質差劣冇得改
聽到佢地講野就覺得嘔心
成班黑猩猩咁

明星？LBJ果條畜牲

白左可能開心share一齊隊草gangbang玩到無錢就去示威搶掠。

好on9
左膠點算

白左好鍾意比黑鬼屌屎眼

呢個就係點解南非比番黑人之後會搞到成劈屎既原因

管理層太多白人了 要比曬黑人做先啱

廣州大把

有幾難決擇？
又唔自己錢，梗係叫佢讓啦
BLM

黑人喺支那有女屌 支那仔冇得反對

要求白人借出老婆中出

中文字幕版

含撚點夠，玩埋毒龍，冰火，張開埋屎眼俾黑鬼無限中出放題就差唔多
白人女性只可被黑人受精，長遠無曬黑人，世界和平

黑人版文革鬥地主

係咪應該@china joe

衝去洗腳

黃種人死開啦

Nba依家開返季緊係返去打波賺錢
反正光環都拎完

有桑海、馬里帝國
埃及都曾經比黑人統治過

同埋黃種人仲垃圾，全部都係極權、愚民國家

去荷里活班明星屋企最好

遲早，加州最多左膠。快啲去比華利山大亂屌

越嚟越無譜，民意實反彈

Communist Loots More